留意到小朋友幹大姐姐個post蒸發左，連仔又del post ，你玩晒啦

仲話咩野最自由既論壇 原來得個講字
開壇到依家del左幾多個post
紅底論壇真係處事方式同共產黨一樣
真係人唔笑 連尼住都吠
牙連 ho ball

連加狗

聽講係兒童色情喎

所以呢？
姐係犯左法就可協助罪犯咁話？

可能admin已經配合警方調查

幹樓主老母咪唔del post囉 柒頭

盲撐少陣啦
打兩句粗口 提下伯母就當講得通？

問下你死鬼老母囉 傻仔

個 server 係巴拿馬，乜都唔駛驚

連個gif link都404埋

直頭要報FBI

可能admin同巴拿馬總統冇交情呢

又黎 理性少少得唔得？

同共產黨有交情我就知

咁你老母係死左嗎 講下都唔得？

你出去搵返小朋友撩交嗌算啦
見到你咁樣答我覺得你好慘

自由唔等於完全唔理
有言論自由 咪一樣有誹謗罪

條片好似仲係我度😏不過唔知講緊同一樣野

連仔 快手洗負評帶下言論方向

你都on9 犯法架

一路好走

所以連仔係有權力定罪 ？
ptgf單野又點計 有證據又del

仲有啲user人間蒸發（bam+del記錄）
講真唔出名的user,少咗都唔覺

係咪講緊野生大笨象

有咩同返法官講啦

唔好嚇我呀 我有心臟病架

明顯犯咗法，咁都有得嘈，你自己開個畀人貼囉

癡線咩 Cp 喎

緊係一有就即del 架啦 因爲要防止大量散播

下下都話言論自由

你試下開post 話要炸左地鐵站
到時上到庭同個官講言論自由囉
香港法庭都可能當你講笑 輕判了事
你試下去美國咁講 fbi home land 即刻搵上門啦

言論自由既核心價值
係在於保障個人自由發表意見既權利
而唔會比人拉 而唔係post cp 之後比人
del post既藉口

成日有post唔見就留意到
人唔見幾可留意

睇左樓主啲回覆 似係傻仔黎

Admin 幾時有定罪呀？ 定左邊個罪？

如果有一日到連仔講錯野貼錯圖觸犯法律
del晒所有證據 算唔算係冇犯法

未到有人要求佢del乜野？

回家了

唔係讀law 比唔到意見你

咩未到？

你話佢出聲明 警方要求佢del就冇野好嘈

牙祖都刪post，無家可歸了

馬狗都不是好人

返膠登了

已經唔想同你講野

你幾大？
如果你係2 字頭既 咁真係慘 超無腦
如果你1字頭 咁就多啲訓練下大腦啦 可能仲有得救

懷疑佢係連住尼派嚟，令人覺得反佢嘅都係on9

有一個女人，俾人強姦緊，有人中途阻止。

樓主認為，你中途阻止，即係俾機會個疑犯。

警察有叫你阻止強姦犯咩？

你點證明佢犯緊罪？

Child登d小朋友要搵存在感係咁上下，現實又一塌糊塗，冇計啦

人哋高登仔嚟...

樓主岩岩上堂學識左「言論自由 」
但未聽老師解釋晒 就急急腳開post

你要話所以有犯法就可以走去del?
咁好多post都要del晒
定係要雙重標準 小事當睇唔到

兒登

高登連登都係咁
唯有上膠登

犯法post， forum係應該留底及隱藏該post留待調查

樓主

你發表新論點前
請先回覆晒上面幾位巴打既反駁先

都話有出聲明講到明警方已經知道而且要求del咁就冇野好講

上面有巴打講左喇 admin 可能只係hide 左個post
防止cp 繼續散播 唔係真係del

支那狗搞細路，起底批鬥佢啦

言論自由條罪係連尼住定？
係人都知佢有錯 但連仔冇權去del

有冇巴打有片 圖

唔知你真心定假膠
一個論壇嘅 admin 喺佢能力範圍下有責任阻止人喺佢個壇犯法 假如佢唔 del Post 佢分分鐘都會俾人當係散播 CP 嘅一分子 言論自由不代表可以容許 CP 咁講你明唔明

利申冇睇過張圖

個post有乜野睇

呢樣任佢up 下下陰d陰d del邊個知
佢又冇出黎講

笑左 到底咩事

你係真係無邏輯定你係無賴？

唯有鬥無賴啦

言論自由幾時變左係罪？

Admin 未必係del 可能hide 左個post 防止cp 繼續散播

正正佢係admin 更加有權去hide

講左咁耐，有 link未 ?

要去到刪post，即係堅嘢？

過左位觸犯法律係罪 我講得唔清楚
後面堆野係唔係要交代下
佢知係錯做唔唔順手交埋比警方 咁正義

得喇得喇，不如個論壇以後冇admin啦好冇？冇admin，冇更新，冇del post

屌你老味，知唔知言論自由係乜㗎？係咪真係以為「言論自由」=「乜鳩都唔bam得」？

咁，當事人已經俾人強姦完。

Xboxone Contana留名系統啟動，請勿回覆。

咁你明白左 過左位 抵觸法律係罪 咁你成個post
就完左喇

依家有人post cp 抵觸左法律 係罪 所以同言論自由無關

人如其名

條友真係唔識架喎
理解能力咁樣講唔明架啦

有冇張圖睇下

你真係當連登係deep web?
Cp都唔del 成個論壇聽封都似
On9少陣啦

派膠子果然派膠
佢del好撚正常姐
牙祖都會del
真cp黎架仆街
宜家睇完好撚驚比fbi拉

就係比你啲撚屌濫用言論自由
先會越黎越無自由

你講到咁嚴重 連仔係唔係要去報警
再交代下講話交比警方處理

言論自由 唔代表 你講乜都得
恐嚇 毀謗 性騷擾 詐騙 發放虛假信息 都係有罪

而你知唔知一個forum係有責任保證入面既post係無犯罪成份？
因為如果有違法既情況出現，網民可能身處海外拉唔到，而個forum因為有晒登記所以一定走唔甩

而過往討論區因此被控告既案例多不勝數
其原因正是討論區admin有責任去阻止不當言論散播

唔好濫用言論自由做擋箭牌

我都話要以犯法為由去刪
cc台反共恐嚇高官又大把都要刪
佢係咁重視言論自由同法治精神
消失個post同時係唔係要講返個聲再順手交比警方處理
下次刪堆所謂誹謗po 希望你地可以講得咁正義

樓豬仲唔死返高登？

樓主智障

邊隻字睇到 我撐牙連

cp嚟㗎梗係刪po啦

高登咪一樣刪post
叫佢過去膠登就啱

選擇性執法？

我留連登

係

同過往刪post一樣
波台友屌下屌下就冇咗件事

大家唔洗太上心

樓主之前又話連尼住冇權去judge人地係唔係犯罪。所以冇權刪post。

依家俾人屌到爛屎眼，就話應該要講刪post原因，同證明交咗俾警方處理。

有啲「跌落地，執返揸沙」嘅感覺。

好喇好喇，我支持你叫連尼住交待刪post原因。

我係支持佢冇權刪個post
但你地講到佢咁有義務要選擇性執法刪post
咁刪完係唔係要交代？
個post我睇到你睇到 冇睇到既人就唔需要知有咁既事存在？
好似大陸咁唔好既野就消失 唔洗交代下？

又話返人冇權？咁要admin做乜野？

選擇性執法？不如你講邊啲先。

講咁多做咩
又唔會因為佢講兩講而整番個post出黎
block咗佢咪得囉

牙連作為創壇人之一，而LIHKG亦係屬於佢哋嘅私人財產，遇到引起法律問題嘅post竟然冇權處理？

啲人正義撚上身

你唯一可以做到嘅就係抵制呢個科林，逼使牙連滿足你嘅慾望，否則你喺度嘈都冇用，只會同過往一樣，嘈多兩嘈大家好快就冇咗件事。

最好拉走成個波台，效果更佳

頭先又話無權刪又乜又物 又話del post點點點
依家俾人駁到咁 又搬龍門講多少少其他

on9仔
佢唔del
有機會都比人告埋一份當散播兒童色情
唔del po唔通等比人告洗屎忽入去坐?
弱智都比個譜啦

LIHKG 並唔屬於公眾，而係牙連等一眾創壇人嘅私有財產，罷上就係唯一抵制方法。

你估樓主你大撚哂咩
個壇人地架 你都要申請AC啦 屌你老母

你以為自己連登創造者話事人？
返去溫dse啦，中二病

點冇權del
自己睇下註冊嗰時自己同意過乜使用條款啦
唔del到時想admin都俾人拉埋？

會員以為自己大哂
cp post 都唔比del😂😂

咁鐘意你出囉

CP post 基本上係必刪，要人同你交代都多鳩餘，要幾冇常識嘅人至講得出呢啲說話

到底點解個個波台友過到嚟都以為自己皇帝咁

cp post 唔刪，成個壇都會畀人告埋一份

你估連登有fevaworks呢條大水喉射住打官司？

是但搵都見到大把 做咩唔del呢堆
冇諗過一句可以置人於死地？
好多教唆自殺 人命黎喎唔重要？

誹謗就唔洗搵啦 cc台大把屌班政府官員乜乜乜

15歲 想自殺

有咩方法自殺死吾影響到人？

[脫離苦海]香 港 學 生 自 殺 事 件 列 表

自殺一問

割左席先
大部分波台狗只會笑下關sir
cp 呢d 野點會留

乜都刪咪失去言論自由

淨刪極受爭議嘅post咪可以捍衛到最大言論自由

唔留還唔留 佢話到咁自由唔交代下
上次ptgf都打成篇文

仲有cc台嗰堆叫人以死相搏

ptgf 仲有爭議犯唔犯法
cp 大部分國家都好大獲

cp post 都要人交代點解del你都幾冇常識下

下次唔係cp 乜國歌法 誹謗高官 乜乜乜咁del
同樣可以用犯法唔交代既理由去完成

首先，依家有冇人Take咗action?

未take action而而刪post, 咁就真係干擾言論自由。

而你所講話admin刪post嗰個，本身已經係action咗。即係已經violate咗法律。

Admin做野好正常。

分都未識得分。

咪理條白咭佬啦
中二病

如果係咁，大家一定會屌啦。但你依家用呢啲cp post屌admin干擾言論自由，你會唔會太膠？

到時咪上膠登，再唔係大家一齊落deep web

真係冇辦法，就算有fevaworks射住嘅高登都要刪post，就明大家可以做到嘅嘢真係唔多，牙連同牙祖都盡哂力，點解仲要一味踩而唔肯畀少少鼓勵課金支持吓

On9當有趣
樓主係咪小學生智商

自殺會唔會通知你一聲 再去死

你又派膠？

咁你又點證明人地自殺係因為睇咗呢啲post?

你證明到先啦。

Cp post就好明顯係violate咗法律啦。

仲拎兩件唔關事嚟講。

樓主on9
仲晒氣同樓主解釋都係on9

教唆 慫恿已經犯左法

[ 狂 賀 ]五 毛 D wade 已 bam

LIHKG @ Android

牙連講過LIHKG會成立海外公司，而LIHKG server本身又唔係喺香港，乜乜國歌法呢啲應該搞唔到牙連，但係cp就唔同，好多地方cp都係犯法嘅，唔到牙連唔理。

個ser唔喺香港

蟶子片？

咁多人以為自由就可以犯法
多細路既論壇真係得啖笑

你肯定？

儘管條友講咗呢啲說話，但就驅使唔到他人做呢個「行為」，咁都犯法？

假設我發晦氣，同朋友嗌交，講咗句「你去死啦！Fuck you!屌你！」

咁我就已經犯咗教唆他人？

咁，呢個世界真係好和諧。

呢幾日冇追post 想問下果個post係講咩

樓豬以為自己邊個 人地admin做左d乜一定要同你即時匯報？ 你唔比admin hide post 而家已經搵緊警察？
cp啊大佬 係完全抵觸犯法嘅野 冇灰色地帶 拎埋d完全唔同性質嘅post黎佐證 做乜撚

係
成日叫人以死相博 自殺 誹謗
都唔知點解成闈出現

你係食花生就緊係大條道理話唔犯法呀,博得過
比人拉既唔係你喎,兒童色情的確係全世界大部份地方都捉得好嚴
為左你班傻閪閪比人捉,值唔值得先?
反正都唔信你班人會走架啦,係咪先?

我嘗試企係連仔角度諗炸

又唔同性質
衝紅燈唔捉你就冇犯法?
成日選擇性睇post?

點解會有百幾個正皮
連登仔係咪傻撚咗？

邊到講緊唔犯法 cap張圖睇過

大把法例都係咁只係為寫得全面d

哦即係你想更多人睇到cp？你個腦裝屎？
依家大家都知嗰個post係cp啦
咁刪cp有咩需要交代？
有腦既人都知呢啲係要即刪防止再傳播落去
你咁正義不如你backup再send返出黎等大家都知道有咁既post

咁刪堆鍵國post都可以咁講既時候
你受唔受

講啲咁認真嘅topic啲波台假膠唔識回應㗎

得啦知啦

我諗你唔係好明我講咩
簡單d啦,連仔係del post呀,吹呀?返高登囉

高登都del post，返膠登

咁？即係我已經教唆咗？

你講乜撚野全面唔全面？

鍵國post無傷大雅，多數紙上談兵

點睇都係cp post大鑊好多

連狗出黎回應下丫？
開壇前講到幾撚民主扮到幾撚親民
上晒位就面具都唔撚帶啦？

佢個重點係：「假設將來有機會」admin刪呢啲post。

即係依家冇發生，就假設將來一定發生。

簡單啲嚟講，屌定將來admin「可能」做嘅行為。

亦即係同中共一樣，以言入罪先。

cp 有咩好回應，可唔可以唔好咁無知

cp係完全無爭拗既地方，因為佢係絕對犯法，係絕對需要刪除
連仔只係善用佢既職權做咗佢應該做既嘢，唔好講到佢好似職權過大咁，如果佢第日做咗啲咩錯事先再討論
依家連仔有冇刪除其他未係犯法既post？冇你就唔好轉移視線，講返cp呢單嘢

有少少道德嘅人都會hide/del啦
樓主仲好似民智未開咁
咩都拉哂反共高官講
以為自己好有道理

記得以前高登
del post 同官方報警都好大鑊
講到係 admin 出賣會員咁
而家呢度反而會擁護
係進步左定退步左？

我想睇圖多D

cp張圖係已經出現左,係已經證據確鑿,係黑色!!
所謂鍵國post仲有灰色位,點解可以咁弱智仲嘈緊

你打錯字？
我有講過唔犯法？
佢要del我阻止唔到
但我梗係想佢講返聲
係唔係下次以死相博 詛下班高官可以唔聲唔聲del

同問

言論自由係咁比你用架咩?

那怕係有兒童色情?

呢D唔係左膠濫用自由, 分明係ON9極右思想

為左滿足你地呢種傻仔, 去keep住散播犯法野同埋比D中學生上連登見到兒童色情, 搞衰自己生意

你當連尼住傻架? 為左你地呢班人?
你走左對佢都冇影響呀
但係比你班垃圾係咁開PO 講呢D, 佢就有影響啦

一打

係高登唔好話兒童色情
成人色情都係即搞啦
連登係成人色情都隻眼開隻眼閉

唔好張del cp混埋del其他post一齊講就當係道理先得架

鍵國本質無傷大雅，
所以如果刪post實畀巴打狂插

CP本質就萬惡有傷風化，
所以就算刪post多數巴打都會支持

知唔知好多法例係好易觸犯
係希望唔會有咁多灰色地帶咪全面囉
你下下要隻眼開隻眼閉咁講
你話點未點囉 再唔係得閒去得濟咪問下律師

言論自由係有constraint㗎

係你弱智咗，只係單單睇個行動。冇睇行動嘅原因。

張圖係咪大陸D網紅整出黎

其實個po嘅內容係咩
睇過嘅人可唔可以講兩句

但報警都有人支持喎

唔明你講乜⋯

所以我好憎啲人亂咁用言論自由黎當免死金牌，因為劣幣驅逐良幣。

誹謗 教唆自殺又洗唔洗拗

CP喎大佬
高登嗰陣有巴打會撐貼cp嘅人咩？

404 not found

正評班友真係on 9 黎。 個個都淨係從字面去理解

Del cp post正常到不得了

兒登真係兒登，永遠有小學雞為咗型支持啲犯法嘢

嗰啲係值得討論，但你呢個post講緊既cp無嘢需要討論，就係咁

注意返樓豬係高登仔嚟

但你地一直講緊犯法就del
我不嬲都話佢犯法
未去到唔單聲就del
咁下次係唔係個堆post都可以del晒

依加答你:係
滿意未?收工啦,返去同林生收錢啦

唔係成日話犯法就del做咩又變左話有人支持就唔洗del?

其實呢d 算唔算網路 23 條？

一犯法就 del post + 報警
咁 cp 係犯法
老翻係犯法
港獨都係犯法喎

等睇呢度變和諧討論區

成年人既世界有d是非黑白好清晰既野係唔需要爭論
不過,總有d以為看破紅塵既人會走出黎用佢既大智慧辨解
唔緊要架,個世界唔接受你既大智慧,唔係你有問題

你邊撚個咁巴閉啊
阻止兒童色情繼續散播都要同你單聲叫你批準先做得
仲有del左唔係冇記錄 你想報警都一樣得 到時連仔唔合作再開po鬧佢啦你

全世都係咁㗎啦？邊到唔係？

其實應該整返個ban list
有咩post del左/user ban左都list哂係一個page入面
同埋出埋del/ban原因, 增加透明度

教唆係好大灰色地帶。所以好難去judge。

簡單啲嚟講，報紙新聞賣自殺新聞，都可以話係教唆。因為有人可以見到呢啲新聞而走去自殺。

點可以相提並論，CP嚴重程度大好多，個ser搬到去邊都係犯法，論壇負責人搬去邊都係要負責。

無片點評理

高登咪一樣係咁

睇嚟你哋所嚮往嘅言論自由要喺膠登至做得到...

發覺佢地啲analogy好垃圾，好多fallacies. 都唔知班友仔讀完書未

屌你，唔del咗佢連尼住要上身㗎

支那賤女人，搵公安打靶啦

有冇諗過唔del admin自己都會奶嘢

你咁想重現個post又唔自己開個一模一樣?

你真好撚柒

人哋而家要求牙連要事先交代

交代完起碼三日到至刪得post

過幾年親中既時候
你地所謂既小程度都係佢眼中大問題
到時隨便消失幾個post係唔係冇問題

又唔係放佢一年幾個月

叫你開個一樣既又唔開 死廢柴

上膠登囉咁

到依家都無人可以理性駁倒樓主

放多陣已經夠畀差佬攞料

係你扮睇唔到咋？

你開既話admin唔幫你delete

滿足你正義既心願

講真牙連睇唔到個post有幾難
有d犯法del有d犯法唔del
開左個先例 下次咩都唔洗講就del得
而且我冇講過條友冇犯法 唔好再jer呢點

先例其實早就開咗...

你都係嫌連登冇交代件事者。我見有ching提議連尼住整個list關於banned post，點解會ban同點處理個post。

我夠知 所以每次del po都提
如果收到通知都唔del po就明顯連仔會瀨野
但佢睇唔到個po有幾奇

admin有冇唔比你開多次小朋友屌大姐姐呀?
你試下開個一樣既睇下開唔開到先

CP呀清

開壇都有人講過都冇做啦

雖然我覺得今次呢個post會比人del正常不過。正常人有common sense都知呢啲唔應該存在係到

你冇講條友無犯法，但係就忽略咗件事嘅嚴重性，妄圖將CP同鍵國混為一談 。

你會唔會同嚴重智障嘅人理性討論？

( Show Blocked User - 派膠子😉 )

我係覺得佢唔del最好
除非係警方已經接到單野 要求佢del就好正常
如果唔係咁多po睇漏有咩咁出奇

呢句好hurt。鍵國嚴重性比唔上CP post....

有無人可以講下張圖係點架

CP好多地方都有法律保護

高登當年都係同用一個理由反駁

on9仔樓主blocked
玩單機啦

不如完啦各位
都知樓豬on9
越同佢拗佢就繼續做無賴
點都拗唔郁
倒不如唔好理佢由佢慢慢自high

其他法例咪一樣有
鍵國我不嬲都唔理 不過唔想比佢變成好容易操控輿論風向

邊單

被告在知悉其內容後仍拖延八個月後才刪文，故需負民事責任，向原告賠償十萬元；另兩段則因被告在貼文的十二小時內刪去，故據「不知情傳播」（innocent dissemination）原則而免責。

其實點解咁急住幫牙連護航？

cp 係犯法，我知
cp 應該刪 post，我知
但點解會有人撐報警？
點解靜靜雞刪左 post 又唔公告？
第日係咪任何會員消失左
安個 cp 罪名俾佢就夠玩？

當日咁多巴絲打努力去打網路 23 條
就係信唔過政府會守規則只係打網上侵權
言論自由係唔可以俾人靜雞雞打壓
今日你地撐呢d 忽然刪post 又 bam 人講都唔講既行為
他日你地都會忽然被消失被禁言冇人再撐你

等於泛民當日支持修改議事規則 (咁掟野呢d 行為真係唔岩呀，藍絲話齋)
今日佢地想抗爭都抗爭唔到

23條我都反對，但你用cp做例子就一定唔會有人認同。

搞清楚，我唔係支持 cp

我係唔支持刪 cp post 個手法同程序

係咪咁難分？

講緊回應多次del po 唔係剩係cp po呢一單
你唔好衝出黎柒啦

呢篇文話佢知道後8個月都唔刪

連登仔不嬲選擇性睇野

刪post同bam人都唔係第一次㗎啦，而家突然又咁想爭取知情權

仲要想喺呢件事上爭取，cp根本就無討論空間，admin秒刪post唔想上身呢點我理解，就算佢唔交代大家心裡面大致上都知咩事

咁你係咪認同cp冇嘢值得交代同回應？

其實個大姐姐靚唔靚

咁我上網講港獨洗唔洗揾差佬上門拉我

不過都覺得CP係要del既

刪cp都要搞咁多行政野，唔好玩啦你哋

點會冇野值得交代？

任何刪 post 都應該要交代
任何人被 bam 亦應該給一個說法
就算係台仔 ptt 水桶都會開個 post 去解釋
而家連登仔係咪連台狗都不如

開始懷疑樓豬係假膠

如果你撐刪 post 仲要報埋警既
咁第日有差佬上黎查你支持港獨言論
都唔係冇可能

另兩段則因被告在貼文的十二小時內刪去，故據「不知情傳播」（innocent dissemination）原則而免責。

呢點得膠登做到

大家其實真係可以考慮吓拉大隊過檔去膠登，既然牙連「死不悔改」咁就要畀啲教訓佢

夠18歲未？

On9? 言論自由唔係咁用
唔係任得你鳩up 討論犯法嘢

23條立左法咪會拉你囉

我係指你用今次呢單野帶出23條唔係咁適合

同埋樓上都有人講咗。呢單野好明顯一定會比admin del post，有曬共識。唔係好明點解仲要解釋

連登太多小朋友 乜鳩都唔識分，連狗咁撚賤刪post都可以有人撐，俾著以前牙祖咁樣早就俾人屌死

咁 BAM 人呢？
貼 link 都 bam 又唔解釋
真係有共識？

唔del 咪連admin都犯法囉! 散播CP呀! 真係弱智冇得醫.

《防止兒童色情物品條例》

（4) 任何人發布或安排發布廣告宣傳品，而該廣告宣傳品所傳遞的訊息，是某人發布、已經發布或有意發布兒童色情物品，或該廣告宣傳品相當可能會被理解為傳遞該項訊息，即屬犯罪—
(a) 一 經循公訴程序定罪 ，可處罰款$2,000,000及監禁8年；或
(b) 一 經循簡易程序定罪 ，可處罰款$1,000,000及監禁3年。

當然我唔係讀law, 唔知呢樣野關唔關事。

講緊 BAM 人喎

咁要睇使用條款，者係你我係申請account時，唔會睇曬嘅agreement入面，有冇寫到如果user post cp related stuff會唔會bam啦

唔多覺有人屌牙祖del cp post

點會下下睇條款架
討論區從來都應該以用家出發
以前大家狂屌高登都係講呢樣野
就算係會員「犯規」
admin 都有責任盡最大能力去保障每個人既言論自由
唔係一句「喂我寫左架喎」就免費
否則就同d 動不動刪 post 踢人既 fb group 呀 discuss 呀冇分別

舉個例，有個會員係貼錯左咸相
曾經有段時間都係刪 post 再禁言幾日，仲會講明出黎
而家越做越偷雞，仲講咩連登好過高登？

你accept得個條款就有義務去履行。你話咸相可以隻眼開隻眼閉，但大佬，宜家係cp喎，你仲要咁含沙射影咁post係一個public platform。比人ban預咗啦。

同埋言論自由講咗十鳩幾廿萬次，言論自由係有限制㗎。唔好成日亂咁用呢樣野做擋箭牌。因為終有一日用爛咗呢個理由就返唔到轉頭

駛你要求？你邊位阿？

Del CP都屌
你老母真係要俾狗屌

兒登咁多小朋友 ，依家有人放兒童色情圖／片點都應該Block 柒佢啦

其實無片無圖 不如都講下大約係咩黎

咁你又認唔認同多次無故del po需要向連登網民回應？

我朋友話我知，張圖係GIF，影住一個大陸App，有個女人直播自己用口含一個熟睡中嘅小朋友嘅性器宮

官

真係返唔到轉頭
琴晚save左到今日睇左十幾次左右，次次都睇到扯旗

巴打有冇計happy share